{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "JOAQUIM TRAJANO PINTO SOARES LIMA (60h)", "horario": "3T1", "vagas_ofertadas": "100", "vagas_ocupadas": "3", "local": "POLO_SOBRADINHO"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "MELISSA NARA DE CARVALHO PICINATO PIROLA (60h)", "horario": "6T1", "vagas_ofertadas": "100", "vagas_ocupadas": "2", "local": "FCTS"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "LUCAS JUNQUEIRA DE FREITAS MOREL (60h)", "horario": "6T1", "vagas_ofertadas": "100", "vagas_ocupadas": "1", "local": "POLO_SOBRADINHO"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "JOAQUIM TRAJANO PINTO SOARES LIMA (60h)", "horario": "2T1", "vagas_ofertadas": "100", "vagas_ocupadas": "8", "local": "UnB"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "IZABEL CRISTINA RODRIGUES DA SILVA (60h)", "horario": "6M5  6T123", "vagas_ofertadas": "20", "vagas_ocupadas": "12", "local": "UAC A1 10/62 (LAB. INF.2) e UAC AT 11/63"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "FERNANDA PASINATO (30h)", "horario": "4M5  4T1", "vagas_ofertadas": "40", "vagas_ocupadas": "36", "local": "Sala 13 (A1 48/50)"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "ANA CLARA BONINI ROCHA (30h)", "horario": "23456M1234", "vagas_ofertadas": "40", "vagas_ocupadas": "27", "local": "A definir"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "02", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "ANA CLARA BONINI ROCHA (30h)", "horario": "23456T2345", "vagas_ofertadas": "40", "vagas_ocupadas": "14", "local": "A definir"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "VINICIUS ZACARIAS MALDANER DA SILVA (45h)", "horario": "23456M1234", "vagas_ofertadas": "40", "vagas_ocupadas": "32", "local": "A definir"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "02", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "VINICIUS ZACARIAS MALDANER DA SILVA (45h)", "horario": "23456T2345", "vagas_ofertadas": "30", "vagas_ocupadas": "15", "local": "A definir"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "VINICIUS ZACARIAS MALDANER DA SILVA (30h)", "horario": "23456M1234", "vagas_ofertadas": "30", "vagas_ocupadas": "20", "local": "A definir"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "02", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "VINICIUS ZACARIAS MALDANER DA SILVA (30h)", "horario": "23456T2345", "vagas_ofertadas": "30", "vagas_ocupadas": "10", "local": "A Definir"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "FLAVIA ALVES BORGES (30h)", "horario": "3T45", "vagas_ofertadas": "40", "vagas_ocupadas": "37", "local": "UAC 01 - AT \u0096 41/33"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "FLAVIA ALVES BORGES (30h)", "horario": "2M5  2T1", "vagas_ofertadas": "36", "vagas_ocupadas": "24", "local": "UAC 01 AT41/33"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "DANIELLE DA SILVA FERNANDES (30h)", "horario": "6T45", "vagas_ofertadas": "50", "vagas_ocupadas": "0", "local": "SALA UAC 07 (A1 \u0096 48/20)"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "ANA CLARA BONINI ROCHA (30h)", "horario": "5M5  5T1", "vagas_ofertadas": "15", "vagas_ocupadas": "15", "local": "Lab. Exerc. Terap\u00eauticos UEP"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "DAYANI GALATO (30h)", "horario": "2M34", "vagas_ofertadas": "45", "vagas_ocupadas": "42", "local": "Lab. de Inform\u00e1tica - A1 - 10/62"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "VALERIA REIS DO CANTO PEREIRA (60h)", "horario": "5M1234", "vagas_ofertadas": "36", "vagas_ocupadas": "33", "local": "HUB - Sala de Aula 02 (Pr\u00e9dio da Administra\u00e7\u00e3o)"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "MICHELINE MARIE MILWARD DE AZEVEDO MEINERS (60h)", "horario": "3M1234", "vagas_ofertadas": "1", "vagas_ocupadas": "1", "local": "AMBULAT\u00d3RIO 2 HUB"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "02", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "EMILIA VITORIA DA SILVA (60h)", "horario": "2M1234", "vagas_ofertadas": "1", "vagas_ocupadas": "11", "local": "HUB"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "THAIS CRISTINA GALDINO DE OLIVEIRA (60h)", "horario": "2M1234", "vagas_ofertadas": "36", "vagas_ocupadas": "33", "local": "UAC 12 - A1 - 42/43"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "FLAVIA ALVES BORGES (30h)", "horario": "3T23", "vagas_ofertadas": "36", "vagas_ocupadas": "32", "local": "UAC 01 - AT \u0096 41/33"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "ALINE ARAUJO DO CARMO (15h)", "horario": "7M1234", "vagas_ofertadas": "40", "vagas_ocupadas": "40", "local": "Laborat\u00f3rio Fisioterapia"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "ALINE ARAUJO DO CARMO (15h)", "horario": "7M1234", "vagas_ofertadas": "30", "vagas_ocupadas": "28", "local": "Laborat\u00f3rio Fisioterapia"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "JULIANA MARIA SOARES CAVALCANTE (30h)", "horario": "3M34", "vagas_ofertadas": "20", "vagas_ocupadas": "12", "local": "LAB INF \u0096 2 (14) (A1 \u0096 10/62)"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "AVELINY MANTOVAN LIMA (30h)", "horario": "2M1234", "vagas_ofertadas": "36", "vagas_ocupadas": "30", "local": "UAC 02 AT48/40"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "MELISSA NARA DE CARVALHO PICINATO PIROLA (30h)", "horario": "3M5 5M1234  3T1", "vagas_ofertadas": "36", "vagas_ocupadas": "32", "local": "UAC 01 - AT \u0096 41/33"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "JULIANA MOURA ALVES SEIXAS (30h)", "horario": "6M1234  4T2345", "vagas_ofertadas": "36", "vagas_ocupadas": "32", "local": "UAC 01 AT -  41/33"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "CRISTINA LEMOS BARBOSA FURIA (30h)", "horario": "6T2345", "vagas_ofertadas": "36", "vagas_ocupadas": "31", "local": "UAC 01 - AT \u0096 41/33"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "JULIANA MOURA ALVES SEIXAS (30h)", "horario": "4M345  4T1", "vagas_ofertadas": "36", "vagas_ocupadas": "34", "local": "LAB INF\u00962 (10-12h) e UAC 01 (12-14h)"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "TATIANA ROSA NOGUEIRA DIAS (15h)", "horario": "2T2345", "vagas_ofertadas": "36", "vagas_ocupadas": "33", "local": "UAC 01 - AT \u0096 41/33"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "LETICIA CORREA CELESTE (30h)", "horario": "5T2345", "vagas_ofertadas": "36", "vagas_ocupadas": "32", "local": "UAC 02 AT48/40"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "LETICIA CORREA CELESTE (30h)", "horario": "5T2345", "vagas_ofertadas": "36", "vagas_ocupadas": "33", "local": "UAC 01 - AT -  41/33"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "ISABELLA MONTEIRO DE CASTRO SILVA (60h)", "horario": "6M1234", "vagas_ofertadas": "40", "vagas_ocupadas": "34", "local": "UAC 02 - AT 48/40"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "JULIANA MARIA SOARES CAVALCANTE (30h)", "horario": "3M12", "vagas_ofertadas": "40", "vagas_ocupadas": "33", "local": "UAC 04 - AT 42/50"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "JULIANA MOURA ALVES SEIXAS (30h)", "horario": "3M34", "vagas_ofertadas": "36", "vagas_ocupadas": "38", "local": "UAC 01 - AT \u0096 41/33"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "AVELINY MANTOVAN LIMA (30h)", "horario": "2T2345", "vagas_ofertadas": "36", "vagas_ocupadas": "34", "local": "UAC 02- AT 48/40"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "LETICIA CORREA CELESTE (45h)", "horario": "2345N1234 6N12", "vagas_ofertadas": "36", "vagas_ocupadas": "30", "local": "A DEFINIR"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "LETICIA CORREA CELESTE (45h)", "horario": "234N1234 5N12", "vagas_ofertadas": "36", "vagas_ocupadas": "28", "local": "A definir"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "LETICIA CORREA CELESTE (45h)", "horario": "2345N1234", "vagas_ofertadas": "36", "vagas_ocupadas": "12", "local": "A DEFINIR"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "JULIANA MOURA ALVES SEIXAS (15h)", "horario": "46T2345", "vagas_ofertadas": "36", "vagas_ocupadas": "32", "local": "UAC 02 AT48/40"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "ALINE ARAUJO DO CARMO (15h)", "horario": "7M1234", "vagas_ofertadas": "15", "vagas_ocupadas": "12", "local": "Laborat\u00f3rio Fisioterapia"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "JULIANA MOURA ALVES SEIXAS (30h)", "horario": "3M12", "vagas_ofertadas": "36", "vagas_ocupadas": "35", "local": "UAC 01 - AT - 41/33"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "WEMBLEY RODRIGUES VILELA (60h)", "horario": "6T2345", "vagas_ofertadas": "50", "vagas_ocupadas": "48", "local": "FCE (A1 48/53 - UAC 14)"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "JAMILA REIS DE OLIVEIRA (30h)", "horario": "6T23", "vagas_ofertadas": "40", "vagas_ocupadas": "38", "local": "A1 42/30 - UAC 09"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "02", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "JAMILA REIS DE OLIVEIRA (30h)", "horario": "6T45", "vagas_ofertadas": "40", "vagas_ocupadas": "22", "local": "A1 42/30 - UAC 09"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "04", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "JAMILA REIS DE OLIVEIRA (30h)", "horario": "2T23", "vagas_ofertadas": "50", "vagas_ocupadas": "47", "local": "FCE AT-48/43 - UAC 03"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "NATALIA LEMOS CHAVES (30h)", "horario": "5T23", "vagas_ofertadas": "25", "vagas_ocupadas": "22", "local": "Laborat\u00f3rio Multiuso 1 - FCE"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "02", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "NATALIA LEMOS CHAVES (30h)", "horario": "5T45", "vagas_ofertadas": "25", "vagas_ocupadas": "21", "local": "Laborat\u00f3rio Multiuso 1 - FCE"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "03", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "CARINE ROYER (30h)", "horario": "5M12", "vagas_ofertadas": "25", "vagas_ocupadas": "22", "local": "Laborat\u00f3rio Multiuso 1 - FCE"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "04", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "CARINE ROYER (30h)", "horario": "5M34", "vagas_ofertadas": "25", "vagas_ocupadas": "22", "local": "Laborat\u00f3rio Multiuso 1 - FCE"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "07", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "MARINA MORATO STIVAL LIMA (30h)", "horario": "5T23", "vagas_ofertadas": "8", "vagas_ocupadas": "0", "local": "Cen\u00e1rios de pr\u00e1ticas"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "08", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "CRIS RENATA GROU VOLPE (30h)", "horario": "5M23", "vagas_ofertadas": "8", "vagas_ocupadas": "0", "local": "Cen\u00e1rios de pr\u00e1ticas"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "06", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "TAYSE TAMARA DA PAIXAO DUARTE (18h)", "horario": "23T34", "vagas_ofertadas": "6", "vagas_ocupadas": "4", "local": "Cen\u00e1rios de pr\u00e1ticas"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "09", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "A DEFINIR DOCENTE", "horario": "3M13", "vagas_ofertadas": "6", "vagas_ocupadas": "0", "local": "Cen\u00e1rios de Pr\u00e1tica"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "PAULA REGINA DE SOUZA HERMANN (18h)", "horario": "4M1234  4T23", "vagas_ofertadas": "61", "vagas_ocupadas": "58", "local": "Sala 14 (A1 48/53)"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "06", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "SILVANA SCHWERZ FUNGHETTO (90h)", "horario": "234T123456 56T12345", "vagas_ofertadas": "5", "vagas_ocupadas": "0", "local": "HRC"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "07", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "SILVANA SCHWERZ FUNGHETTO (15h)", "horario": "23456M12345  234T1", "vagas_ofertadas": "1", "vagas_ocupadas": "0", "local": "A Definir"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "JOAQUIM PEDRO RIBEIRO VASCONCELOS (60h)", "horario": "4M1234", "vagas_ofertadas": "60", "vagas_ocupadas": "38", "local": "A1 42/40"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "02", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "ANDREA FERREIRA LEITE (60h)", "horario": "6T2345", "vagas_ofertadas": "61", "vagas_ocupadas": "60", "local": "A1 42/40"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "04", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "ANDREA FERREIRA LEITE (60h)", "horario": "6M1234", "vagas_ofertadas": "63", "vagas_ocupadas": "63", "local": "A1 42-40"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "05", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "ANDREA FERREIRA LEITE (60h)", "horario": "4T2345", "vagas_ofertadas": "73", "vagas_ocupadas": "68", "local": "A1 42/40"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "MARIA INEZ MONTAGNER (30h)", "horario": "7T45", "vagas_ofertadas": "62", "vagas_ocupadas": "54", "local": "A DEFINIR"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "02", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "MARIA INEZ MONTAGNER (30h)", "horario": "7T23", "vagas_ofertadas": "60", "vagas_ocupadas": "55", "local": "A DEFINIR"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "03", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "CORINA ELIZABETH SATLER (30h)", "horario": "7M23", "vagas_ofertadas": "60", "vagas_ocupadas": "47", "local": "A DEFINIR"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "03", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "DIEGO MADUREIRA DE OLIVEIRA (60h)", "horario": "25T23", "vagas_ofertadas": "72", "vagas_ocupadas": "63", "local": "FCE (A1 42/63 - UAC 16)"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "TATIANA ROSA NOGUEIRA DIAS (15h)", "horario": "4M5  4T1", "vagas_ofertadas": "50", "vagas_ocupadas": "48", "local": "UAC 02"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "02", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "GABRIELA MACIEL DOS REIS (30h)", "horario": "5M34", "vagas_ofertadas": "50", "vagas_ocupadas": "33", "local": "UAC 07"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "05", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "ALINE ARAUJO DO CARMO (30h)", "horario": "4T45", "vagas_ofertadas": "55", "vagas_ocupadas": "50", "local": "UAC 13"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "ARAKEN DOS SANTOS WERNECK RODRIGUES (60h)", "horario": "3T2345", "vagas_ofertadas": "77", "vagas_ocupadas": "68", "local": "Sala 07 (A1 48/20)"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "03", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "JOSE AIRTON JORGE ALVES (60h)", "horario": "5M1234", "vagas_ofertadas": "65", "vagas_ocupadas": "59", "local": "FCE (AT 48/43 - UAC 03)"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "04", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "JOSE AIRTON JORGE ALVES (60h)", "horario": "5T2345", "vagas_ofertadas": "77", "vagas_ocupadas": "67", "local": "FCE (AT 48/43 - UAC 03)"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "EDGAR GUIMARAES BIONE (30h)", "horario": "4T23", "vagas_ofertadas": "50", "vagas_ocupadas": "44", "local": "FCE (A1 42/63 - UAC 16)"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "02", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "EDGAR GUIMARAES BIONE (30h)", "horario": "4T45", "vagas_ofertadas": "55", "vagas_ocupadas": "41", "local": "FCE (A1 42/63 - UAC 16)"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "03", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "EDGAR GUIMARAES BIONE (30h)", "horario": "2T23", "vagas_ofertadas": "52", "vagas_ocupadas": "49", "local": "FCE (AT 42/10 - UAC 05)"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "04", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "EDGAR GUIMARAES BIONE (30h)", "horario": "2T45", "vagas_ofertadas": "75", "vagas_ocupadas": "48", "local": "FCE (AT 42/10 - UAC 05)"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "IZABEL CRISTINA RODRIGUES DA SILVA (30h)", "horario": "7M23", "vagas_ofertadas": "53", "vagas_ocupadas": "45", "local": "A DEFINIR"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "03", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "PAULA MELO MARTINS (30h)", "horario": "7T45", "vagas_ofertadas": "52", "vagas_ocupadas": "27", "local": "A DEFINIR"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "03", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "WILDO NAVEGANTES DE ARAUJO (60h)", "horario": "3M1234", "vagas_ofertadas": "41", "vagas_ocupadas": "38", "local": "Lab. inform. 1"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "04", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "WALTER MASSA RAMALHO (60h)", "horario": "5M1234", "vagas_ofertadas": "50", "vagas_ocupadas": "34", "local": "Lab. inform 1"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "04", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "JULIANO ALEXANDRE CHAKER (90h)", "horario": "7T23456  7N1", "vagas_ofertadas": "7", "vagas_ocupadas": "8", "local": "A DEFINIR"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "05", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "ELIANA FORTES GRIS (90h)", "horario": "6M5  3T6 6T1  3N12", "vagas_ofertadas": "1", "vagas_ocupadas": "2", "local": "A DEFINIR"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "07", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "FABIANE HIRATSUKA VEIGA DE SOUZA (90h)", "horario": "7M1234  4T6  4N1", "vagas_ofertadas": "1", "vagas_ocupadas": "6", "local": "A DEFINIR"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "IZABEL CRISTINA RODRIGUES DA SILVA (90h)", "horario": "7M5  7T1234", "vagas_ofertadas": "1", "vagas_ocupadas": "15", "local": "A DEFINIR"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "03", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "JULIANO ALEXANDRE CHAKER (90h)", "horario": "7M12345  7T1", "vagas_ofertadas": "1", "vagas_ocupadas": "0", "local": "A DEFINIR"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "05", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "LUIS ALEXANDRE MUEHLMANN (90h)", "horario": "7M12345  7T1", "vagas_ofertadas": "1", "vagas_ocupadas": "0", "local": "A definir"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "PAULA MELO MARTINS (45h)", "horario": "4T45 6T23", "vagas_ofertadas": "26", "vagas_ocupadas": "23", "local": "UAC 07 e UED AT 08/17"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "02", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "PAULA MELO MARTINS (45h)", "horario": "46T45", "vagas_ofertadas": "26", "vagas_ocupadas": "26", "local": "UAC 07 e UED AT 08/17"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "03", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "JORGE LUIS LOPES ZEREDO (60h)", "horario": "6M1234", "vagas_ofertadas": "100", "vagas_ocupadas": "59", "local": "FCE A1-42/63 - UAC 16"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "04", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "JORGE LUIS LOPES ZEREDO (60h)", "horario": "6T2345", "vagas_ofertadas": "65", "vagas_ocupadas": "58", "local": "FCE (A1 48/23 - UAC 08)"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "03", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "CARINE ROYER (30h)", "horario": "4T45", "vagas_ofertadas": "50", "vagas_ocupadas": "11", "local": "FCE (AT 48/43 - UAC 03)"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "04", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "CARINE ROYER (30h)", "horario": "4T23", "vagas_ofertadas": "50", "vagas_ocupadas": "41", "local": "FCE (AT 48/43 - UAC 03)"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "02", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "NATALIA LEMOS CHAVES (60h)", "horario": "5M1234", "vagas_ofertadas": "72", "vagas_ocupadas": "66", "local": "FCE (A1 48/23 - UAC 08)"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "MARIA DE NAZARETH RODRIGUES MALCHER DE OLIVEIRA SILVA (30h)", "horario": "4T23", "vagas_ofertadas": "46", "vagas_ocupadas": "38", "local": "A1 42/30"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "FABIANE HIRATSUKA VEIGA DE SOUZA (30h)", "horario": "6M12  4T23", "vagas_ofertadas": "50", "vagas_ocupadas": "49", "local": "UAC 07"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "02", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "FABIANE HIRATSUKA VEIGA DE SOUZA (30h)", "horario": "46M34", "vagas_ofertadas": "50", "vagas_ocupadas": "40", "local": "UAC 06(4\u00aa) e UAC 07(6\u00aa)"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "ALEX LEITE PEREIRA (30h)", "horario": "2T2345", "vagas_ofertadas": "55", "vagas_ocupadas": "49", "local": "FCE (A1 48/23 - UAC 08)"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "02", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "ALEX LEITE PEREIRA (30h)", "horario": "4T2345", "vagas_ofertadas": "55", "vagas_ocupadas": "53", "local": "FCE (A1 48/23 - UAC 08)"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "03", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "ALEX LEITE PEREIRA (30h)", "horario": "4M1234", "vagas_ofertadas": "55", "vagas_ocupadas": "53", "local": "FCE (A1 48/23 - UAC 08)"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "04", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "ALEX LEITE PEREIRA (30h)", "horario": "2M1234", "vagas_ofertadas": "55", "vagas_ocupadas": "50", "local": "FCE (A1 48/23 - UAC 08)"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "JOSE EDUARDO PANDOSSIO (60h)", "horario": "23T23", "vagas_ofertadas": "45", "vagas_ocupadas": "31", "local": "UAC 06(2\u00aa) e UAC 10(3\u00aa)"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "02", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "JOSE EDUARDO PANDOSSIO (60h)", "horario": "3M34  4T23", "vagas_ofertadas": "45", "vagas_ocupadas": "43", "local": "UAC 05(3\u00aa) e UAC 12(4\u00aa)"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "ANDERSON DE JESUS GOMES (45h)", "horario": "3M1234", "vagas_ofertadas": "26", "vagas_ocupadas": "25", "local": "UAC 06 e UED AT 08/19"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "02", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "ANDERSON DE JESUS GOMES (45h)", "horario": "3M12  3T23", "vagas_ofertadas": "26", "vagas_ocupadas": "25", "local": "UAC 06 e UED AT 08/19"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "WEMBLEY RODRIGUES VILELA (60h)", "horario": "24M12", "vagas_ofertadas": "60", "vagas_ocupadas": "42", "local": "FCE (AT 48/43 - UAC 03)"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "03", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "WEMBLEY RODRIGUES VILELA (60h)", "horario": "24M34", "vagas_ofertadas": "60", "vagas_ocupadas": "52", "local": "FCE (AT 48/43 - UAC 03)"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "04", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "GLORIA ESTER CADAVID RESTREPO (60h)", "horario": "6M1234", "vagas_ofertadas": "60", "vagas_ocupadas": "60", "local": "FCE AT-48/43 - UAC 03"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "05", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "GLORIA ESTER CADAVID RESTREPO (60h)", "horario": "6T2345", "vagas_ofertadas": "60", "vagas_ocupadas": "58", "local": "A1 42/60 - UAC 15"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "DANIELA DA SILVA RODRIGUES (15h)", "horario": "4M12", "vagas_ofertadas": "40", "vagas_ocupadas": "35", "local": "A1 42/30"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "ANA RITA COSTA DE SOUZA LOBO BRAGA (30h)", "horario": "3M1234", "vagas_ofertadas": "18", "vagas_ocupadas": "18", "local": "AT42/50 / Lab. Atividades Expressivas UAC"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "02", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "KATIA VANESSA PINTO DE MENESES (30h)", "horario": "3M1234", "vagas_ofertadas": "18", "vagas_ocupadas": "14", "local": "AT42/50 / Lab. Atividades Expressivas UAC"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "CAROLINE DE OLIVEIRA ALVES (15h)", "horario": "6M12", "vagas_ofertadas": "12", "vagas_ocupadas": "12", "local": "AT 42/50"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "02", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "CAROLINE DE OLIVEIRA ALVES (30h)", "horario": "6M34", "vagas_ofertadas": "18", "vagas_ocupadas": "17", "local": "AT 42/50"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "03", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "LETICIA MEDA VENDRUSCULO FANGEL (30h)", "horario": "6M12", "vagas_ofertadas": "6", "vagas_ocupadas": "6", "local": "At42/50"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "03", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "MARIA DE NAZARETH RODRIGUES MALCHER DE OLIVEIRA SILVA (60h)", "horario": "2T2345", "vagas_ofertadas": "40", "vagas_ocupadas": "32", "local": "A1 42/30"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "MARIANNA ASSUNCAO FIGUEIREDO HOLANDA (60h)", "horario": "3T2345", "vagas_ofertadas": "60", "vagas_ocupadas": "57", "local": "A1 42/10"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "JOSE ANTONIO ITURRI DE LA MATA (60h)", "horario": "46M5  46T1", "vagas_ofertadas": "60", "vagas_ocupadas": "52", "local": "A1 48/20"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "02", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "FAYDA DA CRUZ PROTASIO (8h)", "horario": "2M1234", "vagas_ofertadas": "50", "vagas_ocupadas": "45", "local": "sala 14 (A1 48/53)"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "PAULA BEATRIZ DE MEDEIROS SANTIAGO (30h)", "horario": "6M34", "vagas_ofertadas": "50", "vagas_ocupadas": "23", "local": "FCE (A1 48/23 - UAC 08)"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "02", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "PAULA BEATRIZ DE MEDEIROS SANTIAGO (30h)", "horario": "6M12", "vagas_ofertadas": "50", "vagas_ocupadas": "44", "local": "FCE (A1 48/23 - UAC 08)"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "03", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "CARLA NUNES DE ARAUJO (30h)", "horario": "3M12", "vagas_ofertadas": "50", "vagas_ocupadas": "15", "local": "FCE (AT 48/43 - UAC 03)"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "04", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "CARLA NUNES DE ARAUJO (30h)", "horario": "3M34", "vagas_ofertadas": "55", "vagas_ocupadas": "38", "local": "FCE (AT 48/43 - UAC 03)"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "05", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "PAULA BEATRIZ DE MEDEIROS SANTIAGO (30h)", "horario": "4M5  4T1", "vagas_ofertadas": "50", "vagas_ocupadas": "41", "local": "FCE (A1 48/23 - UAC 08)"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "ALINE ARAUJO DO CARMO (30h)", "horario": "4M34", "vagas_ofertadas": "50", "vagas_ocupadas": "39", "local": "Sala 13 (A1 48/50)"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "ALINE ARAUJO DO CARMO (15h)", "horario": "2T45", "vagas_ofertadas": "50", "vagas_ocupadas": "40", "local": "Sala 12 (A1 42/43)"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "JOSEVAN CERQUEIRA LEAL (6h)", "horario": "5M125  5T1", "vagas_ofertadas": "15", "vagas_ocupadas": "14", "local": "Sala 12 (A1 42/43) e Lab. de Hab. Terap\u00eauticas UAC"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "02", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "JOSEVAN CERQUEIRA LEAL (6h)", "horario": "5M12  5T23", "vagas_ofertadas": "15", "vagas_ocupadas": "13", "local": "Sala 12 (A1 42/43) e Lab. de Hab. Terap\u00eauticas UAC"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "03", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "JOSEVAN CERQUEIRA LEAL (5h)", "horario": "5M1234", "vagas_ofertadas": "15", "vagas_ocupadas": "14", "local": "Sala 12 (A1 42/43) e Lab. de Hab. Terap\u00eauticas UAC"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "ANE KELLY DOS SANTOS DA SILVA (10h)", "horario": "3M125  3T1", "vagas_ofertadas": "17", "vagas_ocupadas": "17", "local": "Sala 12 (A1 42/43) e Lab. de Hab. Terap\u00eauticas UAC"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "02", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "ANE KELLY DOS SANTOS DA SILVA (10h)", "horario": "3M1234", "vagas_ofertadas": "16", "vagas_ocupadas": "15", "local": "Sala 12 (A1 42/43) e Lab. de Hab. Terap\u00eauticas UAC"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "03", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "ANE KELLY DOS SANTOS DA SILVA (10h)", "horario": "3M12  3T23", "vagas_ofertadas": "15", "vagas_ocupadas": "14", "local": "Sala 12 (A1 42/43) e Lab. de Hab. Terap\u00eauticas UAC"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "ALINE ARAUJO DO CARMO (15h)", "horario": "2T23", "vagas_ofertadas": "50", "vagas_ocupadas": "42", "local": "Sala 12 (A1 42/43)"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "EMILIE BATISTA FREIRE (5h)", "horario": "5M12  5T23", "vagas_ofertadas": "15", "vagas_ocupadas": "8", "local": "Sala 13 (A1 48/50) e Lab. de Reab. e Ativ. Hum UEP"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "02", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "EMILIE BATISTA FREIRE (5h)", "horario": "5M125  5T1", "vagas_ofertadas": "16", "vagas_ocupadas": "15", "local": "Sala 13 (A1 48/50) e Lab. de Reab. e Ativ. Hum UEP"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "03", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "EMILIE BATISTA FREIRE (5h)", "horario": "5M1234", "vagas_ofertadas": "16", "vagas_ocupadas": "16", "local": "Sala 13 (A1 48/50) e Lab. de Reab. e Ativ. Hum UEP"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "ANE KELLY DOS SANTOS DA SILVA (8h)", "horario": "4M12  4T23", "vagas_ofertadas": "15", "vagas_ocupadas": "5", "local": "Sala 13 (A1 48/50) e Lab. de Hab Terap\u00eauticas UAC"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "02", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "ANE KELLY DOS SANTOS DA SILVA (8h)", "horario": "4M125  4T1", "vagas_ofertadas": "16", "vagas_ocupadas": "15", "local": "Sala 13 (A1 48/50) e Lab. de Hab Terap\u00eauticas UAC"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "03", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "ANE KELLY DOS SANTOS DA SILVA (8h)", "horario": "4M1234", "vagas_ofertadas": "16", "vagas_ocupadas": "16", "local": "Sala 13 (A1 48/50) e Lab. de Hab Terap\u00eauticas UAC"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "JULIANA DE FARIA FRACON E ROMAO (10h)", "horario": "2T45", "vagas_ofertadas": "50", "vagas_ocupadas": "41", "local": "Sala 10 (A1 42/33)"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "ANA LUIZA FERREIRA DONATTI (24h)", "horario": "2T23", "vagas_ofertadas": "53", "vagas_ocupadas": "49", "local": "Sala 10 (A1 42/33)"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "ANA CLARA BONINI ROCHA (8h)", "horario": "6T23", "vagas_ofertadas": "15", "vagas_ocupadas": "12", "local": "Sala 12 (A1 42/43) e Lab. de Hab. Terap\u00eauticas UAC"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "02", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "ANA CLARA BONINI ROCHA (8h)", "horario": "6M5  6T1", "vagas_ofertadas": "15", "vagas_ocupadas": "12", "local": "Sala 12 (A1 42/43) e Lab. de Hab. Terap\u00eauticas UAC"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "03", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "ANA CLARA BONINI ROCHA (8h)", "horario": "6M34", "vagas_ofertadas": "15", "vagas_ocupadas": "15", "local": "Sala 12 (A1 42/43) e Lab. de Hab. Terap\u00eauticas UAC"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "FERNANDA PASINATO (8h)", "horario": "6M125  6T1", "vagas_ofertadas": "16", "vagas_ocupadas": "16", "local": "Sala 12 (A1 42/43) e Lab. de Reab. e Ativ. Hum"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "02", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "FERNANDA PASINATO (8h)", "horario": "6M1234", "vagas_ofertadas": "15", "vagas_ocupadas": "14", "local": "Sala 12 (A1 42/43) e Lab. de Reab. e Ativ. Hum"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "03", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "FERNANDA PASINATO (8h)", "horario": "6M12  6T23", "vagas_ofertadas": "15", "vagas_ocupadas": "11", "local": "Sala 12 (A1 42/43) e Lab. de Reab. e Ativ. Hum"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "ANE KELLY DOS SANTOS DA SILVA (12h)", "horario": "3M12  3T23", "vagas_ofertadas": "15", "vagas_ocupadas": "8", "local": "Sala 15 (A1 42/60) e Lab. de Hab. Terap\u00eauticas UAC"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "02", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "ANE KELLY DOS SANTOS DA SILVA (12h)", "horario": "3M125  3T1", "vagas_ofertadas": "15", "vagas_ocupadas": "14", "local": "Sala 15 (A1 42/60) e Lab. de Hab. Terap\u00eauticas UAC"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "03", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "ANE KELLY DOS SANTOS DA SILVA (13h)", "horario": "3M1234", "vagas_ofertadas": "15", "vagas_ocupadas": "15", "local": "Sala 15 (A1 42/60) e Lab. de Hab. Terap\u00eauticas UAC"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "ALINE ARAUJO DO CARMO (30h)", "horario": "5T45", "vagas_ofertadas": "40", "vagas_ocupadas": "30", "local": "Sala 12 (A1 42/43)"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "02", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "PATRICIA AZEVEDO GARCIA (30h)", "horario": "3M34", "vagas_ofertadas": "23", "vagas_ocupadas": "22", "local": "Sala Multiuso 1 - UED"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "IZABEL CRISTINA RODRIGUES DA SILVA (30h)", "horario": "6M34", "vagas_ofertadas": "90", "vagas_ocupadas": "82", "local": "AUDIT\u00d3RIO UED"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "EDUARDO ANTONIO FERREIRA (20h)", "horario": "4M1234", "vagas_ofertadas": "58", "vagas_ocupadas": "53", "local": "UAC 16"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "ELTON CLEMENTINO DA SILVA (45h)", "horario": "5M34  5T23", "vagas_ofertadas": "27", "vagas_ocupadas": "27", "local": "UAC 06 e UED AT 29/15"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "02", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "ELTON CLEMENTINO DA SILVA (45h)", "horario": "5T2345", "vagas_ofertadas": "25", "vagas_ocupadas": "24", "local": "UAC 06 e UED AT 29/15"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "JOSE EDUARDO PANDOSSIO (30h)", "horario": "4M5  4T1", "vagas_ofertadas": "25", "vagas_ocupadas": "24", "local": "UAC 12"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "02", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "GRASIELLE SILVEIRA TAVARES (60h)", "horario": "5M1234", "vagas_ofertadas": "19", "vagas_ocupadas": "18", "local": "AT42/50"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "ANA CRISTINA DE JESUS ALVES (30h)", "horario": "4T2345", "vagas_ofertadas": "12", "vagas_ocupadas": "17", "local": "A1 42/30"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "02", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "JULIANA VALERIA DE MELO (45h)", "horario": "4T2345", "vagas_ofertadas": "12", "vagas_ocupadas": "16", "local": "A1 42/30"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "JOSENAIDE ENGRACIA DOS SANTOS (45h)", "horario": "5T2345", "vagas_ofertadas": "12", "vagas_ocupadas": "12", "local": "AT 42/50"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "03", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "JOSENAIDE ENGRACIA DOS SANTOS (15h)", "horario": "5T2345", "vagas_ofertadas": "12", "vagas_ocupadas": "11", "local": "AT 42/50"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "ELIZABETH ALVES DE JESUS (60h)", "horario": "35M5  35T1", "vagas_ofertadas": "45", "vagas_ocupadas": "37", "local": "A1 42/60"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "LUIZA DE MARILAC MEIRELES BARBOSA (60h)", "horario": "2M1234", "vagas_ofertadas": "45", "vagas_ocupadas": "39", "local": "Lab. inform. 1 A1 - 10/66"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "SERGIO RICARDO SCHIERHOLT (60h)", "horario": "35M5  35T1", "vagas_ofertadas": "50", "vagas_ocupadas": "38", "local": "A1 42-10 ter\u00e7a e quinta"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "CARLA NUNES DE ARAUJO (30h)", "horario": "3T23", "vagas_ofertadas": "25", "vagas_ocupadas": "7", "local": "Laborat\u00f3rio Multiuso 1 - FCE"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "02", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "CARLA NUNES DE ARAUJO (30h)", "horario": "3T45", "vagas_ofertadas": "25", "vagas_ocupadas": "20", "local": "Laborat\u00f3rio Multiuso 1 - FCE"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "03", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "PAULA BEATRIZ DE MEDEIROS SANTIAGO (30h)", "horario": "6T23", "vagas_ofertadas": "25", "vagas_ocupadas": "25", "local": "Laborat\u00f3rio Multiuso 1 - FCE"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "04", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "PAULA BEATRIZ DE MEDEIROS SANTIAGO (30h)", "horario": "6T45", "vagas_ofertadas": "25", "vagas_ocupadas": "21", "local": "Laborat\u00f3rio Multiuso 1 - FCE"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "JOSE ANTONIO ITURRI DE LA MATA (60h)", "horario": "46T45", "vagas_ofertadas": "45", "vagas_ocupadas": "9", "local": "Quartas-feiras AT 42/50; Sextas-feiras A1 42/33"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "ELIZABETH ALVES DE JESUS (60h)", "horario": "3M1234", "vagas_ofertadas": "45", "vagas_ocupadas": "16", "local": "A1 42/33"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "MARIA INEZ MONTAGNER (90h)", "horario": "7M12  3T2345", "vagas_ofertadas": "30", "vagas_ocupadas": "14", "local": "LAPIS e LADESC"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "02", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "LUIZA DE MARILAC MEIRELES BARBOSA (150h)", "horario": "35M12345", "vagas_ofertadas": "20", "vagas_ocupadas": "2", "local": "A definir"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "KLAUSS KLEYDMANN SABINO GARCIA (30h)", "horario": "4N12", "vagas_ofertadas": "25", "vagas_ocupadas": "22", "local": "No Darcy Ribeiro"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "07", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "OLGA MARIA RAMALHO DE ALBUQUERQUE (30h)", "horario": "7T123456", "vagas_ofertadas": "3", "vagas_ocupadas": "1", "local": "A Definir"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "08", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "SILVIA BADIM MARQUES (30h)", "horario": "7T123456", "vagas_ofertadas": "3", "vagas_ocupadas": "1", "local": "A Definir"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "09", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "LUIZA DE MARILAC MEIRELES BARBOSA (30h)", "horario": "7T123456", "vagas_ofertadas": "3", "vagas_ocupadas": "2", "local": "A Definir"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "11", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "SERGIO RICARDO SCHIERHOLT (30h)", "horario": "7T123456", "vagas_ofertadas": "3", "vagas_ocupadas": "1", "local": "A Definir"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "12", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "VANESSA RESENDE NOGUEIRA CRUVINEL (30h)", "horario": "7T123456", "vagas_ofertadas": "3", "vagas_ocupadas": "3", "local": "A Definir"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "14", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "MARIA INEZ MONTAGNER (30h)", "horario": "7T16  7N1234", "vagas_ofertadas": "3", "vagas_ocupadas": "2", "local": "A Definir"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "15", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "ERICA QUINAGLIA SILVA (30h)", "horario": "7T1236  7N12", "vagas_ofertadas": "3", "vagas_ocupadas": "1", "local": "A Definir"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "WALTER MASSA RAMALHO (150h)", "horario": "24M1234 6M12", "vagas_ofertadas": "15", "vagas_ocupadas": "4", "local": "a definir"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "03", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "VANESSA RESENDE NOGUEIRA CRUVINEL (150h)", "horario": "35M12345", "vagas_ofertadas": "20", "vagas_ocupadas": "3", "local": "a definir"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "03", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "KLEVERSON GOMES DE MIRANDA (30h)", "horario": "6M1234", "vagas_ofertadas": "10", "vagas_ocupadas": "10", "local": "A definir"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "ANA CRISTINA DE JESUS ALVES (45h)", "horario": "5M1234", "vagas_ofertadas": "10", "vagas_ocupadas": "11", "local": "A1 42/30"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "02", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "JULIANA VALERIA DE MELO (45h)", "horario": "5M1234", "vagas_ofertadas": "10", "vagas_ocupadas": "11", "local": "A1 42/30"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "03", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "ANA RITA COSTA DE SOUZA LOBO BRAGA (30h)", "horario": "5M1234", "vagas_ofertadas": "10", "vagas_ocupadas": "10", "local": "A1 42/30"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "CAROLINE DE OLIVEIRA ALVES (30h)", "horario": "4M12", "vagas_ofertadas": "10", "vagas_ocupadas": "9", "local": "AT 42/50"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "02", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "CAROLINE DE OLIVEIRA ALVES (30h)", "horario": "4M34", "vagas_ofertadas": "10", "vagas_ocupadas": "10", "local": "AT 42/50"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "03", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "LETICIA MEDA VENDRUSCULO FANGEL (15h)", "horario": "4M12", "vagas_ofertadas": "10", "vagas_ocupadas": "6", "local": "AT 42/50"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "04", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "LETICIA MEDA VENDRUSCULO FANGEL (15h)", "horario": "4M34", "vagas_ofertadas": "10", "vagas_ocupadas": "6", "local": "AT 42/30"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "02", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "KLEVERSON GOMES DE MIRANDA (30h)", "horario": "2M1234", "vagas_ofertadas": "10", "vagas_ocupadas": "11", "local": "A1 42/30"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "KLEVERSON GOMES DE MIRANDA (30h)", "horario": "2T45", "vagas_ofertadas": "45", "vagas_ocupadas": "26", "local": "AT 42/50"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "EDUARDO ANTONIO FERREIRA (45h)", "horario": "4M34 5M12", "vagas_ofertadas": "25", "vagas_ocupadas": "9", "local": "UAC 07 e UAC 11/63"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "02", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "EDUARDO ANTONIO FERREIRA (45h)", "horario": "5M12  4T23", "vagas_ofertadas": "25", "vagas_ocupadas": "25", "local": "UAC 07 e UAC 11/63"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "EMILIA VITORIA DA SILVA (60h)", "horario": "3T2345", "vagas_ofertadas": "50", "vagas_ocupadas": "41", "local": "HUB - Ambulat\u00f3rio - Sala H - Corredor Amarelo"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "MAC KEDSON MEDEIROS SALVIANO SANTOS (45h)", "horario": "2M12  2T23", "vagas_ofertadas": "25", "vagas_ocupadas": "19", "local": "UAC 07 e UED AT 29/15"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "02", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "MAC KEDSON MEDEIROS SALVIANO SANTOS (45h)", "horario": "2M34  2T23", "vagas_ofertadas": "25", "vagas_ocupadas": "25", "local": "UAC 07 e UED AT 29/15"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "FABIANE HIRATSUKA VEIGA DE SOUZA (60h)", "horario": "4T45 6T23", "vagas_ofertadas": "52", "vagas_ocupadas": "50", "local": "UAC 06"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "DANIELA CASTILHO ORSI (40h)", "horario": "6M12  2T45", "vagas_ofertadas": "20", "vagas_ocupadas": "16", "local": "UAC 07 e UED AT 29/17"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "02", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "DANIELA CASTILHO ORSI (40h)", "horario": "6M34  2T45", "vagas_ofertadas": "20", "vagas_ocupadas": "20", "local": "UAC 07 e UED AT 29/17"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "03", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "DANIELA CASTILHO ORSI (40h)", "horario": "3M12  2T45", "vagas_ofertadas": "20", "vagas_ocupadas": "15", "local": "UAC 07 e UED AT 29/17"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "MARGO GOMES DE OLIVEIRA KARNIKOWSKI (30h)", "horario": "5T45", "vagas_ofertadas": "50", "vagas_ocupadas": "35", "local": "UAC 06"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "04", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "JULIANA ONOFRE DE LIRA (30h)", "horario": "3N12", "vagas_ofertadas": "15", "vagas_ocupadas": "16", "local": "A Definir"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "ALINE TEIXEIRA ALVES (30h)", "horario": "3T23", "vagas_ofertadas": "30", "vagas_ocupadas": "12", "local": "HUB"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "TANIA CRISTINA MORAIS SANTA BARBARA REHEM (30h)", "horario": "5M1234", "vagas_ofertadas": "50", "vagas_ocupadas": "48", "local": "A1 - 42/60"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "THAIS ALVES DA COSTA LAMOUNIER (45h)", "horario": "5M1234", "vagas_ofertadas": "25", "vagas_ocupadas": "25", "local": "UAC 06 e UAC AT 11/63"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "02", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "THAIS ALVES DA COSTA LAMOUNIER (45h)", "horario": "5M12  5T23", "vagas_ofertadas": "25", "vagas_ocupadas": "21", "local": "UAC 06 e UAC AT 11/63"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "MAC KEDSON MEDEIROS SALVIANO SANTOS (30h)", "horario": "2T45", "vagas_ofertadas": "50", "vagas_ocupadas": "43", "local": "UAC 06"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "RODRIGO HADDAD (15h)", "horario": "23456M12345", "vagas_ofertadas": "45", "vagas_ocupadas": "19", "local": "A DEFINIR"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "02", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "EMILIA VITORIA DA SILVA (30h)", "horario": "2345T23456 6T234", "vagas_ofertadas": "45", "vagas_ocupadas": "6", "local": "A DEFINIR"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "LIVIA CRISTINA LIRA DE SA BARRETO (30h)", "horario": "7M34", "vagas_ofertadas": "50", "vagas_ocupadas": "36", "local": "UAC 07"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "RODRIGO HADDAD (15h)", "horario": "2345M12345 6M1234", "vagas_ofertadas": "45", "vagas_ocupadas": "16", "local": "A DEFINIR"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "02", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "RODRIGO HADDAD (15h)", "horario": "2345T12345 6T1234", "vagas_ofertadas": "45", "vagas_ocupadas": "4", "local": "A DEFINIR"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "03", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "RODRIGO HADDAD (15h)", "horario": "234T6  23456N1234", "vagas_ofertadas": "45", "vagas_ocupadas": "5", "local": "A DEFINIR"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "ALECSSANDRA DE FATIMA SILVA VIDUEDO (30h)", "horario": "5M1234", "vagas_ofertadas": "50", "vagas_ocupadas": "34", "local": "LAB INF \u0096 2 (14) (A1 \u0096 10/62)"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "ALECSSANDRA DE FATIMA SILVA VIDUEDO (15h)", "horario": "2M24", "vagas_ofertadas": "6", "vagas_ocupadas": "0", "local": "Cen\u00e1rios de Pr\u00e1tica"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "02", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "ALECSSANDRA DE FATIMA SILVA VIDUEDO (15h)", "horario": "2T35", "vagas_ofertadas": "6", "vagas_ocupadas": "0", "local": "Cen\u00e1rios de Pr\u00e1tica"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "10", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "ALECSSANDRA DE FATIMA SILVA VIDUEDO (15h)", "horario": "2M23", "vagas_ofertadas": "7", "vagas_ocupadas": "6", "local": "Cen\u00e1rio de Pr\u00e1tica"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "12", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "ALECSSANDRA DE FATIMA SILVA VIDUEDO (15h)", "horario": "3M14", "vagas_ofertadas": "7", "vagas_ocupadas": "6", "local": "Cen\u00e1rio de Pr\u00e1tica"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "14", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "ALECSSANDRA DE FATIMA SILVA VIDUEDO (15h)", "horario": "3M45", "vagas_ofertadas": "7", "vagas_ocupadas": "6", "local": "Cen\u00e1rio de Pr\u00e1tica"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "ALINE ARAUJO DO CARMO (30h)", "horario": "5T23", "vagas_ofertadas": "45", "vagas_ocupadas": "41", "local": "Sala 12 (A1 42/43)"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "NAIRA R\u00daBIA RODRIGUES PEREIRA (30h)", "horario": "7M5  7T1 (24/03/2025 - 26/07/2025)", "vagas_ofertadas": "10", "vagas_ocupadas": "11", "local": "A Definir"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "02", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "MELISSA NARA DE CARVALHO PICINATO PIROLA (30h)", "horario": "4M12 (24/03/2025 - 26/07/2025)", "vagas_ofertadas": "10", "vagas_ocupadas": "4", "local": "SALA DO PROFESSOR"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "03", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "LAURA DAVISON MANGILLI TONI (30h)", "horario": "7M12 (24/03/2025 - 26/07/2025)", "vagas_ofertadas": "10", "vagas_ocupadas": "4", "local": "SALA DO PROFESSOR"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "VALERIA REIS DO CANTO PEREIRA (30h)", "horario": "2T23 (24/03/2025 - 26/07/2025)", "vagas_ofertadas": "10", "vagas_ocupadas": "4", "local": "SALA DO PROFESSOR"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "02", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "THAIS CRISTINA GALDINO DE OLIVEIRA (30h)", "horario": "2T23 (24/03/2025 - 26/07/2025)", "vagas_ofertadas": "10", "vagas_ocupadas": "4", "local": "SALA DO PROFESSOR"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "03", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "ISABELLA MONTEIRO DE CASTRO SILVA (30h)", "horario": "2T23 (24/03/2025 - 26/07/2025)", "vagas_ofertadas": "10", "vagas_ocupadas": "5", "local": "SALA DO PROFESSOR"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "MAYSA LUCHESI CERA (30h)", "horario": "7M5  7T1 (24/03/2025 - 26/07/2025)", "vagas_ofertadas": "10", "vagas_ocupadas": "7", "local": "SALA DO PROFESSOR"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "DIEGO MADUREIRA DE OLIVEIRA (15h)", "horario": "7T6  7N1 (24/03/2025 - 26/07/2025)", "vagas_ofertadas": "45", "vagas_ocupadas": "40", "local": "FCTS UAC 016"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "02", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "GLORIA ESTER CADAVID RESTREPO (15h)", "horario": "7T6  7N1 (24/03/2025 - 26/07/2025)", "vagas_ofertadas": "45", "vagas_ocupadas": "44", "local": "FCTS UAC 016"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "03", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "OTAVIO DE TOLEDO NOBREGA (15h)", "horario": "7T6  7N1 (24/03/2025 - 26/07/2025)", "vagas_ofertadas": "46", "vagas_ocupadas": "40", "local": "FCTS UAC 016"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "GRASIELLE SILVEIRA TAVARES (60h)", "horario": "2M1234", "vagas_ofertadas": "15", "vagas_ocupadas": "15", "local": "Laborat\u00f3rio Terapia Ocupacional UEP"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "04", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "JULIANA VALERIA DE MELO (60h)", "horario": "2T2345", "vagas_ofertadas": "17", "vagas_ocupadas": "15", "local": "Laborat\u00f3rio de Terapia Ocupacional UEP/UAC"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "DANIELA DA SILVA RODRIGUES (60h)", "horario": "5T2345", "vagas_ofertadas": "55", "vagas_ocupadas": "43", "local": "UAC 09"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "03", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "JAMILA REIS DE OLIVEIRA (90h)", "horario": "7M12345  7T1 (24/03/2025 - 26/07/2025)", "vagas_ofertadas": "1", "vagas_ocupadas": "8", "local": "A DEFINIR"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "05", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "JORGE LUIS LOPES ZEREDO (90h)", "horario": "35N123 (24/03/2025 - 26/07/2025)", "vagas_ofertadas": "1", "vagas_ocupadas": "7", "local": "A DESIGNAR"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "07", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "JOSE AIRTON JORGE ALVES (90h)", "horario": "7M12345 (24/03/2025 - 26/07/2025)", "vagas_ofertadas": "1", "vagas_ocupadas": "0", "local": "A DESIGNAR"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "08", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "ALEXIS FONSECA WELKER (90h)", "horario": "7M12345 (24/03/2025 - 26/07/2025)", "vagas_ofertadas": "1", "vagas_ocupadas": "0", "local": "A Designar"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "09", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "DIEGO MADUREIRA DE OLIVEIRA (90h)", "horario": "7M12345  7T1 (24/03/2025 - 26/07/2025)", "vagas_ofertadas": "1", "vagas_ocupadas": "0", "local": "A Definir"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "10", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "LARISSA FERNANDES MATOS (90h)", "horario": "35N123 (24/03/2025 - 26/07/2025)", "vagas_ofertadas": "1", "vagas_ocupadas": "3", "local": "\u00c0 Designar"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "12", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "ALEX LEITE PEREIRA (90h)", "horario": "7M12345  7T1 (24/03/2025 - 26/07/2025)", "vagas_ofertadas": "1", "vagas_ocupadas": "3", "local": "A definir"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "MARCOS TAKASHI OBARA (60h)", "horario": "4M1234 (24/03/2025 - 26/07/2025)", "vagas_ofertadas": "50", "vagas_ocupadas": "40", "local": "A1 - 42/10 e Lab. Inf 1 A1 12/66"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "03", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "VANESSA RESENDE NOGUEIRA CRUVINEL (60h)", "horario": "4T2345 (24/03/2025 - 26/07/2025)", "vagas_ofertadas": "61", "vagas_ocupadas": "51", "local": "A1 - 42/60  e  Lab. Inf 1 A1 12/66"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "04", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "MARCOS TAKASHI OBARA (30h)", "horario": "6M1234 (24/03/2025 - 26/07/2025)", "vagas_ofertadas": "59", "vagas_ocupadas": "50", "local": "A1 - 42/10 e Lab. Inf 1 A1 12/66"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "06", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "LUIZA DE MARILAC MEIRELES BARBOSA (60h)", "horario": "6T2345 (24/03/2025 - 26/07/2025)", "vagas_ofertadas": "50", "vagas_ocupadas": "31", "local": "UAC 04 (AT 42/50) e Lab. Inf 1 A1 12/66"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "NATALIA FERNANDES DE ANDRADE (60h)", "horario": "2M1234 (24/03/2025 - 26/07/2025)", "vagas_ofertadas": "60", "vagas_ocupadas": "36", "local": "A1 42/40"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "02", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "NATALIA FERNANDES DE ANDRADE (60h)", "horario": "6M1234 (24/03/2025 - 26/07/2025)", "vagas_ofertadas": "61", "vagas_ocupadas": "55", "local": "A1 42/33"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "GABRIELA MACIEL DOS REIS (60h)", "horario": "4T2345 (24/03/2025 - 26/07/2025)", "vagas_ofertadas": "56", "vagas_ocupadas": "48", "local": "A1 42/33"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "02", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "SERGIO RICARDO SCHIERHOLT (60h)", "horario": "5M1234 (24/03/2025 - 26/07/2025)", "vagas_ofertadas": "71", "vagas_ocupadas": "66", "local": "A1 42/10 ( UAC 05)"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "03", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "GABRIELA MACIEL DOS REIS (60h)", "horario": "2T2345 (24/03/2025 - 26/07/2025)", "vagas_ofertadas": "55", "vagas_ocupadas": "50", "local": "A1 48/53"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "LARISSA GRANDI VAITSMAN BASTOS (60h)", "horario": "3M1234 (24/03/2025 - 26/07/2025)", "vagas_ofertadas": "60", "vagas_ocupadas": "41", "local": "A1-48/20 (UAC 07)"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "WILDO NAVEGANTES DE ARAUJO (30h)", "horario": "3T23 (24/03/2025 - 26/07/2025)", "vagas_ofertadas": "35", "vagas_ocupadas": "26", "local": "Lab Inf 1"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "03", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "JOAQUIM PEDRO RIBEIRO VASCONCELOS (60h)", "horario": "5M1234 (24/03/2025 - 26/07/2025)", "vagas_ofertadas": "60", "vagas_ocupadas": "57", "local": "A1 42/40"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "04", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "JOAQUIM PEDRO RIBEIRO VASCONCELOS (60h)", "horario": "5T2345 (24/03/2025 - 26/07/2025)", "vagas_ofertadas": "60", "vagas_ocupadas": "32", "local": "A1 42/40"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "03", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "CRISTINA LEMOS BARBOSA FURIA (7h)", "horario": "7M1 (24/03/2025 - 26/07/2025)", "vagas_ofertadas": "27", "vagas_ocupadas": "19", "local": "UAC 03"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "05", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "JOSE ANTONIO ITURRI DE LA MATA (15h)", "horario": "7M1 (24/03/2025 - 26/07/2025)", "vagas_ofertadas": "25", "vagas_ocupadas": "20", "local": "UAC 05"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "06", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "MARIANNA ASSUNCAO FIGUEIREDO HOLANDA (15h)", "horario": "7M1 (24/03/2025 - 26/07/2025)", "vagas_ofertadas": "25", "vagas_ocupadas": "24", "local": "UAC 06"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "07", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "ANNA CAROLINA FALEIROS MARTINS (15h)", "horario": "7M1 (24/03/2025 - 26/07/2025)", "vagas_ofertadas": "25", "vagas_ocupadas": "21", "local": "UAC 07"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "08", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "THAIS ARAUJO DA SILVA (15h)", "horario": "7M1 (24/03/2025 - 26/07/2025)", "vagas_ofertadas": "31", "vagas_ocupadas": "24", "local": "UAC 08"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "09", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "SERGIO RICARDO MENEZES MATEUS (15h)", "horario": "7M1 (24/03/2025 - 26/07/2025)", "vagas_ofertadas": "32", "vagas_ocupadas": "28", "local": "UAC 09"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "11", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "EMILIA VITORIA DA SILVA (15h)", "horario": "7M1 (24/03/2025 - 26/07/2025)", "vagas_ofertadas": "25", "vagas_ocupadas": "24", "local": "UAC 11"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "EDUARDO ANTONIO FERREIRA (20h)", "horario": "4M1234 (24/03/2025 - 26/07/2025)", "vagas_ofertadas": "50", "vagas_ocupadas": "50", "local": "UAC 16"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "MICHELINE MARIE MILWARD DE AZEVEDO MEINERS (30h)", "horario": "3T2345", "vagas_ofertadas": "50", "vagas_ocupadas": "45", "local": "UAC 06"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "DAYANI GALATO (30h)", "horario": "2M12 (24/03/2025 - 26/07/2025)", "vagas_ofertadas": "50", "vagas_ocupadas": "45", "local": "UAC 07"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "ALECSSANDRA DE FATIMA SILVA VIDUEDO (15h)", "horario": "5M5  5T1 (24/03/2025 - 26/07/2025)", "vagas_ofertadas": "54", "vagas_ocupadas": "41", "local": "UAC 07 (A1 48-20)"}
{"departamento": "CAMPUS UNB CEIL\u00c2NDIA: FACULDADE DE CIENCIAS E TECNOLOGIAS EM SA\u00daDE - BRAS\u00cdLIA", "id_departamento": "672", "codigo": "01", "ano_periodo": "2025.1", "docente": "DIEGO MADUREIRA DE OLIVEIRA (60h)", "horario": "6T2345", "vagas_ofertadas": "140", "vagas_ocupadas": "89", "local": "FCE (A1 42/63 - UAC 16)"}
